金正恩死咗？

有冇人 fc

source?

假
傳左好耐

金將軍

係另外個post見到呢張圖
用Google search最早出現喺3月

同埋如果係真 點會咁易比你影到仲share埋出黎

幾日都交唔到人岀黎，可能真係未岀院

其實佢死咗都唔會有人知，除非政變

似p圖

眼瞓啫

侵侵盟友-1
中共又贏

瞓咗覺啫

拉
。